唔好搵開槍狗出嚟!!!

全部狗都有份係幫凶!!! 唔撚止得呢一隻!
應該地圖炮，進入地下模式，老豆搵仔又好狗屋都好，紅燒狗肉/打狗棒爆佢地!!!!

全面革命!!!

啱呀
集體問責架嘛

所有credit to國父孫中山!

地下模式!!!

冇number 又冇樣, 一定要全體負責

地圖炮，進入地下模式!!!

睇埋內容先負皮我

遊行照行!!

集會照集!!

開啟地下模式!!!

唔好再同我講民意逆轉

條開槍狗本身揸支有橡膠子彈槍，但唔用！反而射支.38左輪

集體問責

集體問責!!!

荃灣嘅人要走，如果住新界西係唔係只有徒步走青山公路🤔。

沿住海皮走，得唔得?

青山公路=海皮，沿線都有行人路。